(借朋友ac) 每次著牛仔褲/長褲 落車之後條褲興興地

有冇人有同樣嘅經歷
經常落車之後下半身都會有種熱力
究竟係咩原因導致